\documentclass [10pt,a4paper]{article}
\usepackage[danish]{babel}
\usepackage{a4wide}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8x]{inputenc}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{ucs}
\usepackage{graphicx}

\pagestyle{fancy}
\fancyhead[LO]{Daniel Egeberg \& Philip Munksgaard}
\fancyhead[RO]{OSM: G4}
\fancyfoot[CO]{\thepage}


\title{G4}
\author{Daniel Egeberg \& Philip Munksgaard}
\date{15. marts 2011}

\begin{document}
\maketitle

\section*{Opgave 1} % {{{

Vi har implementeret de forskellige systemkald i \verb+proc/syscall.c+
som wrappers til de tilsvarende \verb+vfs+ funktioner.

Vi har valgt at returnere fejl hvis man forsøger at skrive til
\verb+STDERR+.

Derudover har vi lavet et lille tjek i \verb+syscall_seek+, således at
kernen ikke panikker hvis brugeren giver et negativt offset.

% }}}

\section*{Opgave 2} % {{{

Vi har lavet en delvis implementering af FAT32 understøttelse til
Buenos. Vores implementering kan mounte et FAT32 filsystem, åbne,
lukke og læse filer fra den. Vi har desuden lavet en utestet version
af \verb+remove+.

Løsningen er dog ikke fyldestgørende. Specielt \verb+read+ har voldt
os mange kvaler. Blandt andet har vi problemer med at læse filer over
en hvis størrelse, og nogen gange kommer der sjove tegn i slutningen
af de den streng vi læser ind. Derudover går vores system helt i kage
når vi prøver at læse en 20.000 byte stor fil.

Vores filtabel består af pegere til \verb+direntry+ strukturer, som
allokeres på hver deres page. Dette er højest uønskeligt, da det
spilder utroligt meget plads, men da vi ikke har adgang til dynamisk
lagerallokering på andre måder så vi os nødsagede til at bruge denne
tilgang til problemet.

% }}}

\end{document}
